幼教top-up！求解答

因為唔想讀完HD再讀4/5年degree，所以想問如果讀幼教top-up degree 有邊間？又或者教育方面嘅科目例如（心理、特殊教育etc）top-up又有咩選擇？我HD幼教嘅，想讀埋學位，但gpa升唔到教大個d，如果耀中、ou⋯⋯個d可以駁year3？
求幼教人士解答

幼教係咪畢業=失業?

你依家yr 2 ?